有冇人淘寶淘碌架床?

阿媽話想淘張碌架床番黎
好淆會冧

有冇巴絲試過淘大型傢私

有買人壽就唔驚啦 放心去淘

重點係淘寶野出事 間鋪唔洗負法律責任
你死你嘅事